駕緊十年以上二手車既你

會唔會更加勤於補養？ 驚唔驚愈倒錢落去，點知突然壞波箱壞引擎劏得車？

驚 所以我淨係買新車 都唔知d 人咁鐘意買二手車做乜

十年以上日本車驚閪咩

第一架就係十四年車
差唔多兩個月就要整一次
揸左年半換左架全新車
而家兩年幾都未整過

十年以上既二手車除非你對個型號有情意結或者收藏價值
唔係買黎托柒

渣日本車無野整 除左消耗品

部車長唔長命好睇車主點揸點保養

香港大多數人都唔識保養 壞到行唔到先拖去整

十三年車，好似平時咁換油已經夠，留意下橡膠有無老化。

有咩橡膠零件要留意？

真

揸緊13年車，豐田

日日泊露天嘅，門邊、天窗啲橡膠邊可能已經變白變硬，會滲水，有心機嘅可以用矽噴劑噴下延長壽命

有咩消耗品？

十年以上歐洲車應該得benz買得過，其他真係學整車
十年以上日本車都仲係好年輕
得閒隊d偈油比佢就飛咁去

同埋真係睇款，corolla呢d就算係20年車既ae110都仲係有價有市，放出黎一陣就有人要，因為根本唔識壞

渣緊部就黎20年既Corolla
定期換下油，睇下D消耗品就得

買車個時已經check定引擎波箱咩狀態
會research架車舊咗有咩暗病
最緊要睇吓公里數同上手車主點對佢

利申
揸過10年車齡mazda同7年車齡VW
Mazda仲要係13萬咪以上
冇大病痛 係換下消耗品

十三年 既Mazda 6
Touchwood 冇咩問題
早2個月check車車房佬都話好精神
反正都賣唔到錢 諗住揸到佢跪低先換車

其實一般車行200k km係冇乜問題 真係好睇上手車主點保養

除左換五油三水.
真係無野壞.本身諗住避震打柴先換.
最後自己頂唔順屎忽痕換左

無錯 有啲零件的確行到幾萬甚至10幾萬km要換
可能搞你幾千蚊都唔定
但唔至於冧偈壞波箱

都唔明點解香港地揸車成日話人粗咪

揸緊04年日本腳車，基本上冇嘢壞過

揸緊05年車 揸左成年淨係壞左次sensor
驗車冇準備都一次搞掂

如果啲膠邊穿左爛左係咪都要搵車房搞搞佢

啱啊

jazz十年車揸到十五年車

係驗車換過偈躉膠，期間正常換偈油波箱油
最後波箱有少少問題就即刻換咗佢

其實唔飛唔揸沙石地嘅話，十幾年車真係問題不大

利申：窮撚一個

成條換架喇，料平人工貴

見到門邊有條膠穿左個窿，諗緊搞唔搞好
個滲水問題好似仲未遇到咁

豐田先揸唔壞

因為無budget囉，乜撚野叫點解咁鍾意買二手車姐

我鍾意住港島半山幾千尺呀，都唔明點解d人咁鍾意住公屋三百尺個廁所仲要乾濕不分

都戇鳩架講埋d野

我架就嚟20年車，一早諗住壞大鑊嘢就劏，點知揸極都未發生

新車都要整就劏撚左佢啦

部車25年啦
依加都仲好精神

接平野10部有10部都唔保養,到你手咪易壞
接部企理既,貴少少, 有keep 住打理就唔會壞機器

街上邊啲舊款bb多到
vw果架甲蟲車都愈黎愈小見

唔識壞咁又點，一啲駕駛感都無，乘客體驗又差。日本車除咗mazda subaru lexus，其他日用車都係垃圾

ae110有基本保養真係唔識壞

25年車
咩型號？ae?

DC2R

豐田1300,1500引擎 4AT可以點壞
就算冧偈求其幾千蚊都換到.

第一代個樣就算到左依家都好襟睇
仲有個尾翼仔
未有skyactiv之前嘅mazda 6
油耗好似好高下？

駁唔到

第二代 08年年尾 sport back
第一代都揸過 我覺得第二代靚仔好多
我9成高速 能源大法下 $1.1-1.3 / 公里
行市區要成$1.6/公里

第一代唔okay喇 舊喇
同年份嘅CL7 仲襟睇
第二代嘅Mazda 6 個樣先正，好前衛

咁又唔算話好食油喎，想問下P牌揸建唔建議真心覺得Mazda 6好靚仔

啲人通常concern 車身長 不過習慣就好了
有曬sensor 唔會話有好大問題

我記錯 應該係想講第二代好睇
第一代最唔好係個頭燈 一個燈罩有成4個燈仔係到

唔係點壓價

第一代個頭燈真係敗筆嚟 又扁又細盞
不過油耗做到1.2/km都算係咁

我揸緊第一代3仔
好鍾意以前3仔同6仔個小尾翼
側邊望過去係好好睇

膠邊剛換完，每條2xx， 07車

請教下一般歐洲車嘅保養包括d咩呢？除咗五油三水，煞車皮，車胎 仲有咩特別野？

日用車喎，即係腳車用黎裝人 又要少野壞夠平夠慳油平養
但你又想要駕駛感好同好坐？
有無人會屌巴士唔好坐呀，又dun又迫又慢，屌你無錢丫麻，有邊個唔想每 一程都坐uber black 30系中排飛機櫈呀？有邊個唔想買架馬沙渣完頭3年唔使整fom一聲比收車佬用返4成價收返老運都唔使排隊再去showroom碌卡買部車送到上門呀？
掃把佬隻門抽d膠仲衰撚過一隻老番大班高達D膠呀，我都唔會屌佢呢樣野啦因為我知佢賣點唔係隻門同隻門抽丫麻

屌你同d港女又要有錢靚仔廿四孝但唔知自己係個暗倉肥婆一撚樣。

個車尾都唔得啦

係咪都無話要成日整嗰啲

08 RB3 Absolute 5AT

冇 行左十一萬
基本保養 係有一邊門唔可以用keyless go上鎖
開鎖又冇問題 我都唔理佢了

波箱有問題係自動波？

但有錢人就係咁講野

自動波，1,2波轉換嗰陣會chock一下，好似跑馬咁

駕你老母
揸車啊，駕駕駕

老車一定係買AE110

Toyota 4AT 1.8 30萬公里
打算直接拎去湯

Corolla Verso?

Wish

條胎就到期，直接換車算
我渣左兩年，換過打南磨，後brake碟加皮

揸緊十六年嘅Toyota 七人車
淨係換過電

利申：唔識車，成日喺停車場揩花架車，都費事保養

揸緊十年車，勤換消耗品，勤保養
除咗車身係唔常洗車外
車內籠全新咁款，機械零件又好精神

買十年golf 係唔係死緊？定錫住揸都可以玩多幾年？

2018年買既第一架車係2000年Honda hrv